如果成世未感受過女人體温就離開人世，會唔會唔捨得

未kiss過
未攬過
未親密過
人生匆匆幾廿年
今生今世唔試
到你行到人生盡頭
永遠再冇機會試
諗返自己呢世人
讀咁多書
但連女人係點都未見過
事業經歷咁多起落
但都係自己一個
去過咁多度
都唔及自己張床幾呎空間攬住心愛既女人
好想要女人
就黎黐綫

叫雞囉

你有冇爭取過先

唔好成日發癲啦 a0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 隱青果堆

你出世果下已經感受到你老母塊西既體溫啦

未出世已經感受緊

樓主男人啱你多d